# Странная матрешка

>>>
Наш сотрудник заказал с алиэкспресса матрешку, но ему пришла лишь картинка  
Он открыл спор, но ему утверждают что это именно то, что он заказал.  
Помоги нам разобраться так ли это, или нет.
>>>

---
Нужно было открыть картинку как архив, внутри лежал файл с флагом


`flag{oh_my_god_it_is_not_image}`
